點解大家要欺負一個有精神問題既#仔

欺負一個揸白卡既人真係好無良
之前佢病情嚴重到思覺失調出現幻覺 幻想自己有個日本女朋友 仲周圍教人點樣溝女 嗰時已經覺得佢好可憐 家陣你地成班人係咪想逼死#仔先安樂?

幫佢屋企個女人肝活動

想佢退出連登

一人一推post 守護#台主

無 因為欺凌者從 受欺凌的那個人身上得到快感

係佢身上係快樂興奮
但被欺凌者的痛苦傷心 ，當事人先知
所以心理身理都好重壓力

笑咩 你唔係愛井力?

我係 唔好屈

好球

又學法律，又做會計，又幫人選區議會
又全天候開post同負皮comment

24小時真係夠用？